正話miss大鳩同學

岩先miss大鳩女學話再唔聽書就扣佢分！我當堂嚇一跳 原來得啖笑

推

推！